有個ON9係11:10-11:30PM左右跌到個啡色卡片套

個ON9係我
岩岩搭火車轉去觀塘線往觀塘跌左
入面有身份證,身份證同其他卡
如有拾獲,薄酬